做人清醒可以點過？

不開心便睡到開心

只會越睡越傷心

長訓啦屌你老母